「好返左?」若要暗瘡好,咪撚信老母6

若要暗瘡好,咪撚信老母

暗瘡存在左7年
-試過曬好多唔同既產品(DIY,貴野)
-美容院-針清
-中醫

點解樓主都成7年暗瘡,仲唔睇醫生正視問題?
-因為老母堅稱食A酸會令皮膚變薄

若要暗瘡好方法
-1.唔好聽老母講
-2.睇醫生,食A酸
-重中之重切記頭2點